[JJ插沙求救］Planet Coaster開唔到game

有無巴打買左planet coaster 開極都開唔到game?

出咗呢個畫面之後就無反應
重down過 又試過重新開機

Mac機用家表示羨慕妒忌恨

好過我買左玩唔到

1

2

3

4

5

係咪load完就冇反應開唔到game好似冇開過咁？
之前都試過類似，更新咗windows就冇嘢了

係呀
今晚再研究下先